［超合作］一人買支鐳射筆去深水埗警署自首

原來買鐳射筆係犯法架，各位和理非，雖然你地身家清白，但犯法都係唔應該。

如果你買左鐳射筆，生日蛋糕（有刀，微型火棒）等物品，應該去深水埗警署自首，記得拎報案編號同口供紙副本呀！

自投羅網？一陣困你48個鐘

咪傻
警犬而家就係要日日拉d人黎做數呀
聽日個記者會又有功課交

仲玩和平佔中咩

我同意 但要一次過一大班人去

唔明有咩用

on9仔咪玩膠啦，好多cd-rom有mon連登

而家啲雜種咩都做得出，實告尻你。你咪玩嘢la

做死班狗

你唔好自首 去報案好啦

有幾咁ON9先出到D咁既POST, 入到去就係人地既世界喇ON9

咪on9

屌佢老味
我聽日就去買10支
仆佢個街

去報案話文具鋪電器鋪有大殺傷力武器

唔可以自首 係等警察拉 等佢無得鋤你浪費警力

屌那星唔撚拉埋個店主?

傻左啊俾人熔左都唔知咩事

自乜撚首
你自首即係認罪，砌你生豬肉都慳返
你應該去報案，篤你個fd出黎，話佢筆袋入面有雷射筆有螢光筆，藏有攻擊性武器同埋管有毒藥，拎埋個報案冧把

不如舉報 ssp 各間軍火庫啦，反正d狗鍾意辣火頭與民為敵

又行返左膠路線？咪撚癲啦

不推文回覆

你快身先士卒

我聽日去試下水